Mihkel Palk kaebab Trofim Mihailow Tschernow peal, ja olla selle kaest 30. rubla saada.
Kaebatu tunnistab nõudmise õigeks.
Kohhus moistis: 
Trofim Tschernow peab need 30. rubla 8. paewa aea sees Mihkel Palkale wäljamaksma.
/: Otsus kulutud sel 5. Martsil 1881. ja rahhul oldut:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
